# Timeline

#### Format application

## Formulaire

## Form gestion période

### Période
- date début
- date fin
- échelle
- couleur
-> vérifier la non supperposition

### Sous période
- échelle
- couleur
-> vérifier la non supperposition

## Forma saisie standard

### "Temps"
- periode
- événement (année)
- événement (jour)

### Labels
- label principal
- label secondaire
- label 3

### Url

### Checkbox
- france
- monde

#### Si monde :
- choix du continent

### Tag 
- exemple :
  - peuple / dynastie
  - règne
  - bataille
  - mort
  - etc.
- possibilité de créer (nom) et vérification unicité

## Form tag
- nom
- position
- type d'affichage pour les périodes
-> vérification d'unicité des tags

## Saisie
- téléphone et pc

## Echelle de temps
## Recherche

